# Дорожные знаки
## Что это?
Это задание 3 для конкурса Yandex Mobile Contest (2016).
https://ymc.yandex.ru/
## Текст задания?
Очень много дорожно-транспортных происшествий случается из-за того, что невнимательные водители не замечают дорожные знаки: едут куда не следует или, например, в положенном месте не пропускают пешеходов. Предлагаем вам поучаствовать в решении этой злободневной проблемы. Для этого необходимо разработать прототип приложения для мобильных устройств, распознающего некоторые важные знаки. От вас требуется реализовать как можно более точное распознавание знаков по изображению с выводом соответствующих названий.
Вот знаки, которые нужно различать (нумерация согласно ПДД):
1.2. «Железнодорожный переезд без шлагбаума»
3.1. «Въезд запрещён» (в народе «кирпич»)
3.2. «Движение запрещено»
5.5. «Дорога с односторонним движением»
5.19.1, 5.19.2 «Пешеходный переход»
Задача считается решённой, если приложение сможет распознать знаки на фотографиях, которые жюри поместит в галерею телефона.
## Фуу! Простыня кода!
Да. Мне стыдно.
## Оно не работает!
Оно недоделано и брошено. Определяет знаки только без шумов и в большом разрешении.
